轉發至老豆搵仔：革命本來就係一件要靠人前仆後繼搏盡嘅事

來源連結：
原文指「聽講係攬炒巴寫嘅」，但我認為唔重要，最緊要係內文對於近來嘅爭議例如「送頭」有合理嘅論述，特別係呢一段，節錄一下：

我自己嘅睇法係，一方面短期內黑警行使更大嘅暴力，可以預見有唔少「送頭」畫面會發生，另一方面喺思想上我地需要有對應嘅準備：覺得「人地好慘」、「送頭唔抵」嘅同時，有無諗過依家好多被拉去狗竇嘅其實都係路過嘅街坊、細佬，好似剛剛禮拜日喺旺角喊得好犀利嘅媽咪咁樣？既然夜少少落下街都已經有咁大機會「送頭」，繼續無止境地追殺話任何一方嘅行為係「無意義」，係咪真係有意義？「拉闊啲睇」，就算今日我無行出黎，他日我地都有機會成為被犧牲、送頭嘅一份子：可以係將來經濟攬炒埋自己一份，亦可以係落街遇上黑警對你嘅隨機暴力。

sorry for 1999，講左咁多都係想大家繼續努力，繼續揼石仔
香港獨立，唯一出路！

推1

推2

推3

推4

咁係唔係明知拉硬都照去先？
比人拉左坐底既cost都48個鐘同埋律師既時間
比人告既要打官司 律師費用
用呢啲cost黎支持黃色經濟
黎印文宣
一定有用過企係條街屌狗

推5，
順便搵返呢篇國事學會推薦嘅網友文章俾各位滋潤一下...

本來革命一詞就已經好浪漫
成功就眾志成城
失敗就痴人說夢

中國香港人就係衰太理智
有困難就想逃走

當然唔係
好多人唔係真係去發夢，而係咁啱行去食宵夜或者等巴士返屋企，都要畀人捉。

唔講浪唔浪漫
根本早啲走可以減少傷亡
唔好話佢路人照拉
你大批人早啲走
拉少一個得一個，已經好好

香港獨立，唯一出路！

香港人有錢太錫身

推

但係而家根本冇得走，走唔到就要面對。
一係投降，一係反抗，即使最終結果都一樣。

咁好簡單，令香港人冇錢咪得。

其實從來革命或攬炒都係經濟問題及高通漲引起
文宣上對面極力淡化通脹，考驗港人奴性及忍耐力
只要餵飽你有工開，但無視其實實質工資(以樓價計算通漲) 10年大跌一半，其實只係打劫市民印銀紙賣你D地，再分返少少比大家，所以文宣上應該做多d通漲同實質工資大跌既文宣

要香港人無錢好難，前提係要美國同支國無錢先

香港人有錢係因為高樓價炸
冇左樓，香港人身家縮水一大半

冇錢冇人脈，又冇一技之長，去邊都死，除非你諗住做難民，但係做難民做到有合法居留權唔係個個頂得到。

中國人夠多命賤，有L用，無事先做到世界冠軍

所以絕對應該避免
有事應該要走

弊就弊在香港既核心係專業人士階層
而佢地都有好強既移民能力
所以唔似台灣咁
台灣人唔會諗住逃走
因為佢地真係冇得走

推多一下，
簡單啲講就係：錫身嘅，繼續揼石仔唔緊要。
肯走出黎嘅，盡量俾多啲提點支持佢地，少啲洩氣說話。

更重要嘅係，畀你真係捱到有當地居留權，但係外國人已經當你係中國人，你又點樣堂堂正正講自己係香港人？

仲有好長既路要行
但仲有好長既路可以行

再推，例子：
唔好話「做咩又送頭，話左早啲走」
試下講「早啲走到當然最好，不過都好多謝你出黎幫拖」

同意

武漢肺炎之後仲講移民會唔會太遲

佢地仲未sense到移民政策會收緊
成日覺得仲走到

革命係睇成本同收益
保存自己有生力量 摧毀敵人有生力量
唔係話浪漫唔好 唔係話一定要避免死傷
但連嗰項行動既成本同收益之間既關係都睇唔到
一味去衝 同自殺有咩分別

所以唔好玩太夜
愈夜愈冇呢d人
相信大家都識知道
但好多人都做唔到

1848 revolutions全部都失敗，根本兩個國家都唔係靠革命立國

就算你話義大利Garibaldi打贏部分領土，其餘九成都係靠制度抗爭嘅Cavour同埋Bismarck先收回所有領土，更何況革命分子嘅Garibaldi最終係將自己打返嚟嘅領土交畀Cavour

德國就更加唔係靠革命，而係Bismarck玩外交封鎖然後攻打

兩個國家根本唔可以用獨立運動去形容，純粹係一個省國攻打其他省國，然後將成個地區統一成為一個國家，錯得好離譜喎ching

5月27日 下下個星期三 國歌法恢復二讀

樓市又爆升 年青人慢慢前仆後繼 中產港豬話不了

最好笑係移民po 最活躍個幾件柒頭係藍底

轉貼呀 乜撚嘢轉發呀 支那仔

新穎嘅睇法, 但無錯
終於唔係捨人牙慧嘅伍乞兒之流

個個都想見證歷史而唔係成為歷史
算吧啦

推多下

行動力高嘅手足咪出去生事，狗一黎就散

行動力低嘅手足出去做路人，唔好參與搞事，狗一黎掩護行動手足退場，之後留返喺度做下觀眾影下相拍下片咁，同d真路人拖住班狗搞到草木皆兵咁。 最懷嘅打算係被捕同俾人打一身，但你乜都冇做過佢咬你唔入最多48個鐘一定要放你，但做到嘅係成功掩護到行動組

如果連坐48同俾人打鑊甘嘅覺誤都冇，咁講咩革命，返去食美心富臨算啦

見到啲逃避撚偷換概念+笑送頭唔係真手足就好想叫佢地摺埋
明明係個時勢唔允許香港人原地踏步，
就瀨人地少部分衝得咁前跟唔上

明明冇得移民就等死，會被清洗到變新疆都係時間問題
仲成日話呢樣送頭個樣送頭，
Tvb個admin做鍵戰，冇拋個身出嚟都比狗咬
好奇佢地呢班人係咪逃避比狗咬就會鍵戰都唔做
策略好唔好係可以有好多討論空間，
但只要有風險就立係道德高地笑人送頭嘅真係好撚可恥

fking true, 企隔離拍手掌又享受到成果有邊個唔想做

都講咗個個老母同2個女落街食宵班狗無啦啦衝去圍捕
認同手足有料係身就要走避免
無料個d點避點走？
以後香港人唔洗出街？
同埋無料嘅有乜好驚
比人濫捕你防止唔到
你落街食個早餐佢都可以搭你走

香港通脹可以點樣追究為港共責任

要講近期777個保就業先仆街
俾錢僱主唔俾僱員
然後仲要spin所有打工仔損失係社會運動造成
連全世界都未有經濟復甦跡象
就講到係社會運動阻礙香港經濟復甦
就呢點去打先重要
要令人明白港共冇值得撐既地方
先可以拉攏更多人

點睇左膠話要保護藍絲？

走左又點 走左面對海外華人一樣有心理壓力，點解自己要放棄自己屋企可能成為海外中國人嘅欺凌對象

快啲睇老豆搵仔！攬炒巴又發炮！

人地成篇文咁長
你淨係quote一段出黎然後做埋標題
會唔會斷章取義咗少少

講呢d 連登仔唔明嫁
總之要有人死(唔係自己)先立到國

而家最大嘅問題唔係俾狗咬
係無目標無人
個個只係識喺條街鳩企
對住啲狗又只係識屌狗
班鳩官就毛都吹唔到條
再講黃圈只係做緊最底層
又未開始玩集資打資產戰
浪漫主義嘅嘢就大把人仆住去做
做實事就鬼影都唔多隻

唔係宣傳 不過可以睇吓小弟最新個post
或者會有另一番睇法
一齊討論

無勇氣全民勇武
又想革命成功

只係得一個方法
就係令香港人失業

革命本來就係一件天馬行空嘅事
幾廢嘅政權都好，一開始佢地對革命方都一定佔盡優勢.
如果睇牌面差距太大就放棄，今日支那應該仲係周朝統治緊。 劣勢下，人嘅意志更顯重要。呢樣亦係支那最想打壓嘅嘢。人只要有不死心反抗嘅意志，對政權黎講就會好撚麻煩。香港人最需要係呢種意志，同將反抗意識融入生活的決心。香港人要有同敵人作對一世嘅決心。

我好認同路人被捕「掩護行動組」呢一點

靠經濟圈搞得掂港共 幾歲巴打你
邊有革命唔流血
照你印文宣食黃店 可以抗共
同等支爆一樣 唔知何年何月得嘗所願

正視聽 政府想搞記者發牌